連仔 可唔可以唔show user email

連仔 可唔可以唔show user email
我發現網頁版有show user email,依家仲係危險時期, 求求你可唔可以唔show..

推

pish

Push

我嗰個冇show wor

只有你自己睇到,人地睇唔到的

我無喎